塊根植物吹水區

剛剛開始接觸塊根植物同多肉植物
日本/台灣都好流行

其實係幾啱懶人養，好多都係一星期先淋一次水

唔知道有冇巴絲都一樣玩緊，可以交流下

要咩環境

開潮流台咩事
定你又睇hypebeast做跟風狗

睇你要咩品種，最好要有陽光照射到嘅地方，或者買燈照就可以
可以話對環境冇乜特別大嘅要求

圖2/3係咩黎？
我都岩岩開始玩

彎曲龍

好似幾正
巴打通常邊到買？

旺角花墟

搵日去睇先
巴打通常邊到學點養？定都係上網睇下人地點講

會一直都無葉生嗎？

蘆薈算唔算

新手玩有咩要注意？